<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-5.0.xsd"
>
    <changeSet id="insert-job-1" author="minhdat">
        <sql><![CDATA[
            INSERT INTO jobs (
                job_id,
                description,
                start_date,
                end_date,
                active,
                level,
                quantity,
                salary,
                title,
                working_type,
                enabled,
                company_id,
                career_id
            )
            VALUES
            (
                1,
                '3 Lý do để gia nhập công ty
                Mức lương cạnh tranh, hấp dẫn
                Môi trường làm việc chuyên nghiệp, thân thiện
                Được làm việc với các hệ thống hiện đại, tiên tiến
                Mô tả công việc
                HOLT.13 - AI Engineer (Computer Vision/NPL/LLM)

                Phát triển, ứng dụng, tối ưu, tích hợp mô hình AI cho các bài toán ứng dụng trong hoạt động Kinh doanh/Ngân hàng về các lĩnh vực Computer Vision, NLP...
                Tham gia vào các công đoạn triển khai dịch vụ: Kiến trúc hệ thống, thiết kế mô hình hoạt động, luồng hoạt động, chức năng, tối ưu performance
                Coding, test metrics, service và unittest theo mô hình DevOps, MLOps
                Nghiên cứu, tìm hiểu các bài báo khoa học mới nhất về AI, ML, DL
                Với nhóm ứng viên là các bạn chuẩn bị tốt nghiệp tài năng và fresher: tham gia các chương trình đào tạo và dự án dành cho nhân viên tập sự để phát triển lên các vị trí chính thức.
                Yêu cầu công việc
                Tốt nghiệp Đại học các chuyên ngành: Công nghệ thông tin, Khoa học máy tính, Điện tử viễn thông, Công nghệ phần mềm, Hệ thống thông tin....
                Có kiến thức và kỹ năng về MỘT TRONG NHỮNG nội dung sau:
                            + Ngôn ngữ lập trình Python, C/C++

                            + Service/MicroService với một trong các framework FastAPI/Flask/Django

                            + Tensorflow/Pytorch/DGL/PyG/Onnx

                           + API (Restful/gRPC), Lập trình an toàn, đảm bảo & tối ưu hiệu năng

                            + Git và Git Flow, Docker/ Kubernete, Kubeflow/MLFlow, TritonServer/ Tensorflow Serving

                            + Các dạng bài toán Supervised learning, Reinforcement learning

                           + Xử lý Ảnh (Computer Vision)/Video/Âm thanh/Ngôn ngữ tự nhiên (NLP)

                           + CNN/RNN/Transformer/Attention, SVM/KNN/Clustering, GNN vv...

                           + Kỹ thuật Knowledge Distiller/ Model Prune,  Model Quantization

                MB Bank yêu cầu ứng viên ứng tuyển cần cung cấp chi tiết các thông tin sau:
                - Thông tin cá nhân: Họ và tên, Ngày tháng năm sinh, Giới tính
                - Số điện thoại và Email liên hệ
                - Trình độ học vấn, Trường đã tốt nghiệp
                - Kinh nghiệm làm việc
                - Từ 3 - 5 kỹ năng nổi bật
                - Nguồn Tuyển dụng

                Vì sao Bạn cần đảm bảo thông tin khi ứng tuyển?
                - Hồ sơ của Bạn sẽ được đánh giá nhanh chóng.
                - Ứng viên vui lòng kiểm tra email và điện thoại thường xuyên để không bỏ lỡ lịch hẹn phỏng vấn.

                Tại sao bạn sẽ yêu thích làm việc tại đây
                Trải nghiệm Thu nhập hấp dẫn với gói đãi ngộ toàn diện:

                Thưởng thành tích tháng 13; Thưởng thành tích theo kết quả công việc 06 tháng, 1 năm ; Thưởng các dịp lễ tết trong năm ; Thưởng theo danh hiệu cá nhân và tập thể…
                Du lịch nghỉ dưỡng hàng năm
                Khám sức khỏe định kì
                Gói bảo hiểm sức khỏe cá nhân và người thân (MIC)
                Quà tặng và ngày nghỉ sinh nhật hưởng nguyên lương
                Cơ hội nghề nghiệp và phát triển bản thân:

                Được thử sức với các nền tảng công nghệ mới, tham gia vào những dự án chuyển đổi lớn của ngân hàng
                Có cơ hội học hỏi từ các Chuyên gia, Lãnh đạo nội bộ hàng đầu tại MB trong lĩnh vực IT, Tài chính ngân hàng
                Được trải nghiệm các phương pháp học tập mới và phát triển năng lực theo lộ trình công danh.
                Hưởng các chính sách hỗ trợ, khuyến khích học tập, nâng cao trình độ và phát triển bản thân (chứng chỉ nghề quốc tế...)
                Môi trường làm việc lý tưởng với:

                Những người cộng sự thân thiện và tài năng
                Cơ sở vật chất, không gian làm việc xanh và hiện đại.',
                '2025-12-20',
                '2026-01-20',
                true,
                'SENIOR',
                5,
                30000000,
                'AI Engineer (Computer Vision/NPL/LLM)',
                'FULLTIME',
                true,
                2,
                6
            );
            ]]></sql>

        <insert tableName="job_skill">
            <column name="job_id" valueNumeric="1"/>
            <column name="skill_id" valueNumeric="7"/>
        </insert>
        <insert tableName="job_skill">
            <column name="job_id" valueNumeric="1"/>
            <column name="skill_id" valueNumeric="107"/>
        </insert>
        <insert tableName="job_skill">
            <column name="job_id" valueNumeric="1"/>
            <column name="skill_id" valueNumeric="45"/>
        </insert>
        <insert tableName="job_skill">
            <column name="job_id" valueNumeric="1"/>
            <column name="skill_id" valueNumeric="234"/>
        </insert>
        <insert tableName="job_skill">
            <column name="job_id" valueNumeric="1"/>
            <column name="skill_id" valueNumeric="56"/>
        </insert>

        <insert tableName="addresses">
            <column name="address_id" valueNumeric="14"/>
            <column name="province" value="Hà Nội"/>
            <column name="full_address" value="Tòa nhà MB, số 18 Lê Văn Lương, Phường Yên Hòa, Hà Nội"/>
            <column name="job_id" valueNumeric="1"/>
        </insert>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>